其實點解d電視劇咁鐘意形容到d prof.好鐘意管理d學生?

又認得佢地叫咩名，又鐘意管理課室，甚至乎會罰留堂 blah blah blah。
現實世界根本professor唔會得閒理d學生。恨不得你快撚d畢業唔好搞搞震

讀完powerpoint收工
同你有咁多interaction 托柒咩

真

真 lol

D編劇都無讀過大學

又唔係既睇你個department 幾大囉同埋你成日煩住佢佢咪認得你

邊套電視劇係咁?
不過都真係有啲professor係好鍾意管學生

都有d好嚴
睇style
特別係美國老一輩個d鬼佬，見過一個教歷史嘅，成日覺得佢個樣好似當過兵打過越戰咁款，好嚴格，要準時、唔準用電腦、上堂要discussion畀反應

呢個真
佢地以為教授真係全職教書 好似中學老師咁

但另一方面啲編劇以為大學生好撚free
隨便走堂
唔知而家有啲course好似中學雞咁要點名計attendance

做研究去幫大學跑數先係正職